［交友app問題］我應唔應該同佢一齊⋯⋯

唔相處落係唔會知啱唔啱

真係啱嘅時候就已經係結婚嘅時候啦

其實你心中仲有戒心就應該要睇定啲先
睇吓佢係咪認真定係剩係想扑野

我驚如果樓主同個男講自己未ready拍拖
個男會話咁我地齋啪唔做男女朋友

啱咪試吓囉 有咩好諗

唔試就一定無結果

第一次出緊係想就你啦
咩無主見個d 出多幾次先知

之後會開Po 問 男朋友背住我用交友apps flirt 女

傾好佢用套定你用套未?

介唔介意講下你之前嘅感情事？

想啪啪

對方應該沉沉地船
但你要啲傾向做主導既男仔
長遠睇未必滿足到你內心

如果真係好鐘意對方既話 佢遷就你唔會覺得唔好意思
反而想出更大力去愛佢

好多時係好感未到 先諗到一大堆理由唔去馬
假如好鐘意 就算同你講一大堆理由唔好去
個心都會𤓓𤓓攣想試

當然唔排除試完 一齊耐左會慢慢更鐘意
但如果到時你先反口話唔鐘意既話 大家唔好受

而佢由一開始就話想見下面 < 以為你講淫照

了解多啲先，一開頭有新鮮感自然咩都美好
到冇晒新鮮感都夾先真正美好。